獅子銀行搞乜

個新logo

舊

好撚假
字型大細都唔同嘅

中間唔記得倒油

大貓啲設計真係愈改愈唔得........

而家做設計真係易撈
醜樣到咁樣樣

自己睇睇

證明由襯線體文字變黑體，係唔襯匯豐

明明張信用卡變靚咗咁多

logo + HSBC 其實好靚

好似未轉字體就交功課咁